付100元就可以親親又抱抱…女團登場服裝讓粉絲看傻眼

日本「武道館偶像博覽會2017～來和1000名偶像一起玩！～」6日舉行，現場聚集超過200組以上的偶像參加活動，大家各出奇招、凸顯屬於自己的偶像特色。其中，一組6人女團CY8ER舉辦了特別活動，讓粉絲付100元日幣（約台幣30元）就能與她們近距離接觸；不過，她們登場的裝束，讓網友全看傻眼。

▲CY8ER是以名古屋為主要活動地的女團。

CY8ER是名古屋地方女團，以「轟動世界的網路犯罪偶像」為概念形像，受到不少網路宅歡迎，她們6日參加偶像博覽會，特別舉辦能與粉絲接觸的活動，讓粉絲只要付日幣100元，就能與她們擁抱、拍拍立得；她們還會在粉絲的臉頰上留下一吻。不過，她們登場時，居然是穿戴防護衣加上防毒口罩，粉絲並不能與她們直接肌膚接觸，讓其他網友看傻眼直說「刷新世界觀」、「這樣也開心嗎」；另外，也有粉絲認為這是保護偶像本人的作法，能抱到人就已經是很好的福利了。

▲CY8ER在博覽會上穿防護衣與粉絲擁抱。

毒氣驚人

媽

防毒裝備

100 yen 幾抵

唔緊要啦 都叫做抱過，包抱錫先１００YEN
ＨＫ ＰＴＧＦ起碼成３０００

笑撚死我

佢都知D fans全部都係肥宅醜柒油面暗瘡毒撚

毒氣洩漏

要攞個防毒面具擋一擋

件衫入面仲要墊左野
等你想感受佢副boby 都唔得

笑死

睇見d相，已經覺得成陣毒氣飄過來

俾夠600yen 有半打女攬 呢世仔未試過

乜撚野事

拖下手仔都好開心啦

理解ge.

最尾張圖後面條女睇落好高

去呢啲偶像會已經好樣衰 啲所謂偶像重要咁樣行出黎 真係唔好去死